有無巴絲知機票最快時間起飛嘅機票價錢可以有幾平？

即係例如我6點到機場 睇到下班機唔知6點50幾分飛

咁機票會跌到落幾錢？

仲有係咪可以買埋回程？但係咪都好貴？

預到咁盡 儲下錢先啦不如

即係我問吓 唔代表我無錢 我有錢 唔代表想亂使 買到最貴

無曬位得個桔仲嬲

搏一搏啫

On9樓豬

即場買應該仲貴 仲有50分鐘後飛正常都唔會賣

吓 我以為會平啲添

試過，係北京要趕番香港
即場買係正價，即係勁撚貴
個地勤叫我快d 上網買仲平
最後上網買左

可能唔想預定目的地行程姐
班機飛去邊就去邊玩

Expedia突然間無得買6號機票

即場買係貴架， 試過大阪返香港miss左班機， 問佢下一班幾錢， 佢話2萬幾蚊， 我問佢係咪jpy佢答我係hkd

我果次係攜程，要搵大陸同事身分證打電話問完上網比錢之類
詳情就唔知，反正最後即場買係貴好多
Fake你我有咩著數？你可以自己試下去機場問

就係即場買先會貴，大把人MISS機、公司有急事、朋友有急事要買，點解要平俾你?

覺得即場買會平真係好戇鳩

去官網買。

唔係話你fake我 只係唔知點解expedia無啦啦無得買啫

要睇爆唔爆
如果飛冷門地方，架機無人搭，未回本，航空公司賣得一個得一個，但求蝕少啲，係可以好平，我試過聖保羅去里約，前五六個鐘買，一嚿水港紙
但都試過趕飛機，布宜諾斯艾利斯去聖保羅，前三個鐘，五千五港紙